曾國衞冀国歌法盡快通過

政制及內地事務局局長曾國衞表示，《國歌條例草案》現正等待立法會恢復二讀，他期望法案盡快通過，讓香港完成有關憲制責任。

曾國衞今日出席立法會會議前會見傳媒時說，有關法案在草擬階段已作過充分討論，立法會和各界也給予很多意見。

他期望立法會內務委員會盡快選出主席，展開會議，並恢復《國歌條例草案》二讀，讓香港得以盡快完成這個憲制責任。

被問及中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室在香港的工作，曾國衞表示，國務院港澳事務辦公室和中聯辦是代表中央處理香港事務的機構，絕對有權和有責任審視《基本法》和「一國兩制」是否順利在港實施；兩辦就此發表聲明和意見，絕對無可厚非。

https://www.news.gov.hk/chi/2020/04/20200423/20200423_202921_473.html

聽日內會好關鍵
要睇下郭榮鏗頂唔頂得住
雖然佢都有相當大機會被DQ

頂住啊

其實有邊條法律可以即時DQ?

大老細話公職人員行為失當

奴隸:起來不願做奴隸的人們

曾狗咁快就撲出黎咬狗骨頭周圍吠

憲制責任?????????

梁游開庭審要一個月
長毛嗰班就用半年
冇得即時DQ的

如果對中國政治有認識
就會知佢比共產黨DQ係時間問題
仲要以後唔可以參選

告上法庭囉

或者直接by pass法庭話佢公職人員失當再等告返中聯辦同政府，跟手中共釋法囉

仲等班法治撚發夢

之後隨時變左你表決投棄權票唔支持法案已經係違反誓言唔愛國
全部泛民DQ

直接用番之前DQ 6個招咪得

所以35+只係為左比佢DQ姐

入境處出嚟啲高官 由葉劉開始 唔係奶共就垃圾奴才

你阿爸係哥斯奶，我阿嫲話你心理變態

DQ6係用立法會條例第73條，但係只可以6個月內提出，所以已經唔可以用。

入境處同刑事檢控專員其實一定係黨員

最有效咪用番叫石禮謙主持個招。

如果唔係你短時間dQ兩個都無乜可能
有排拖

唔聽講就係唔守法

大波驊肯告郭榮鏗未 黃尸司長

入境又係另一隻狗